msgid "Fan Control"
msgstr "风扇控制"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Enable"
msgstr "开启"

msgid "Thermal File"
msgstr "温度文件"

msgid "Fan File"
msgstr "风扇控制"

msgid "Fan Speed File"
msgstr "风扇速度虚拟文件"

msgid "Initial Speed"
msgstr "初始速度"

msgid "Please enter the initial speed for fan startup."
msgstr "请输入风扇启动的初始速度。"

msgid "Max Speed"
msgstr "最大速度"

msgid "Please enter maximum fan speed."
msgstr "请输入风扇最大速度"

msgid "Start Temperature"
msgstr "启动温度"

msgid "Please enter the fan start temperature."
msgstr "请输入风扇启动温度。"

msgid "Current speed:"
msgstr "当前速度："

msgid "Current temperature:"
msgstr "当前温度："

msgid "Monitor Interval"
msgstr "监控间隔"

msgid "Please enter the fan monitor nterval."
msgstr "请输入风扇监控间隔。"

msgid "Temp Threshold"
msgstr "温度变化阈值"

msgid "Please enter the fan temp threshold."
msgstr "请输入温度变化阈值。"

msgid "Max Temperature"
msgstr "最高温度"

msgid "Please enter the maximum temperature for full speed."
msgstr "请输入满转速的最高温度。"

msgid "Max temperature must be greater than or equal to start temperature."
msgstr "最高温度必须大于或等于启动温度。"

msgid "Max temperature must be less than or equal to 120°C."
msgstr "最高温度必须小于或等于120°C。"

msgid "Speed Mapping"
msgstr "速度映射"

msgid "Temperature to PWM mapping based on temp_threshold."
msgstr "基于温度变化阈值的温度到PWM映射。"

msgid "Curve Type"
msgstr "曲线类型"

msgid "Linear"
msgstr "线性"

msgid "Upward"
msgstr "向上弯"

msgid "Downward"
msgstr "向下弯"

msgid "Curve Curvature"
msgstr "曲线曲率"

msgid "Please enter a valid number."
msgstr "请输入有效的数字。"
